神人攝影師形容香港：The craziest Asia’s city

影片兩個禮拜近二百萬點擊
好靚呀香港

J到出血

好靚除咗支那個招牌

痴撚線香港

我愛香港

全部都係英國時代既建設

Hong Kong is my country

以前唔係好明sophisticated呢個字點解
睇完條片就明左呢個字點解
香港就係sophisticated

😭😍

除左個中蝈xx

毛管都動埋

最大敗筆 「中国光大」呢4隻字
係鏡頭超過8秒

開頭係 Manhattan
中段好迷幻
敗筆賤體字大廈

而家維港兩邊都一堆殘體招牌污煙晒

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

係咪我問題, 我覺得普通咋喎, 靚係靚, 但大部份鏡頭都夜景+建築物+航拍機
之前好似有個唔知係咪韓國人拍到人嘅活力, 城市動感, 線條美學, 藝術成份高啲, 唔好問我攞LINK, 我都係連登睇, 搵唔番

點解無抗爭畫面

殘體字
成件事都已經唔香港
失敗

我知你講邊段，嗰個有人情味多啲

見到D聖誕燈飾就知唔係最近

射左⋯

我係香港人呀hi

That’s why 咁多荷里活電影黎香港攞景

只有繁體字，畫面仲靚

韓國嗰個正啲+1...呢個似支那興嗰啲假大空航拍片

原來香港咁靚
呢場仗輸左可能連呢堆建築都冇埋
特別係最後個天壇大佛
中國差唔多將D景觀拆撚哂

Lm

boring

隻色好靚

人靚d

Link plz

同求韓國 link

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩

繁華背後 係用香港人既血汗換返來

我愛痴撚線香港

感覺拍到好似nolan 啲戲咁

繁華背後

this？

好撚靚

超靚
J撚死我

主題都唔同
樓主個條影主題係香港超級城市
韓國個條係講緊現狀香港抗爭

樓主個條運鏡 有時代感 同電影感多好多
如果同一個攝影師拍香港抗爭 應該會幾似一部電影

韓國人個條 佢簡中左香港百年一遇既題材
人多既鏡頭點都會震撼

簡單講佢地各有各好 但主題唔同好難比

cyberpunk

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

好靚...

第一次覺得個大佛原來係咁撚型

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

好撚離地

香港原本很美

好正呀

香港原來咁靚

咁樣差啲

香港真係好靚

香港最靚係香港人既智慧同創意。冇抗爭畫面 bam

Hong kong is our home, we love her forever! Free Hk

好失望 一粒催淚彈都無

大佛表示：五大訴求 缺一不可

我係香港人呀屌

唔知係咪依個

9成都係港島

lm

我只係見到人民係依個地方生活係連狗都不如
完全唔覺得香港靚 越繁榮越嘔心
市民有份貢獻無份享受

你點影的

gotham

cls我住左係到20年都唔知原來咁靚

條片comment啲三毛多撚到呢

如果唔係中共坡狗連同我地挽鞋都唔得呢家讓住你半臂就咁撚多野講

呢條片真係幾正

繁華既背後…唉

連登仔女，你們一定要爭氣，愛香港，用你們的努力永保東方之珠！願榮光歸香港🇭🇰！

仲有臨尾嗰條港豬澳

推

比較鍾意幾年前嘅 "HONG KONG STRONG"

如果配樂用榮光歸香港就正
順手cut埋殘體同港豬澳

見住佢淪陷 想喊

聽下歌

其實香港真係好靚，如果唔係要比支國支配住，我都應該會仲靚，仲amazing

我哋一定要贏

香港人點捨得移民

英國時代既建設

見住佢淪陷 想喊！但堅信，香港明天會更美好！因為有一班痴線嘅年青人！

靚到好似新game trailer咁

Btw香港金玉其外 有苦自己知

Neon sign = Hong Kong

好靚唔可以令呢度成為大灣區既一部分

終蟈敗北⋯⋯

癡撚線世界

坡狗串撚77咁

Btw 香港真係好撚cyberpunk

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

事實香港依一刻係比坡佬襟住喺枱到屌

係咪姨姨級？
睇你打啲字都好有姨姨嘅味道 識用連登好叻呀
多謝你 你都要加油

中國光大

想問下依啲要用咩航拍機先拍到iphone 做唔做到

願榮光歸香港

神

見到果4隻字條片幾靚都無用啦
仲講得出靚？

Iphone

YouTube戰線仍需努力

咩game

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

唔係 個條旅發局出錢拍嘅 搵左條靚女韓妹做model 條片極高質

Push

好重味精

悶

好靚

this

認同！我覺得段VIDEO 係靚，但欠缺深度同內容。

應該係呢個

係呀！年紀大唔係問題，一定陪你地齊上齊落，核彈都唔割！

航拍好靚

=================
陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊：

=================

都係手足

咁航拍機應該載唔到大機啦，iphone 鏡頭又唔差，有冇高手講下依啲點拍

Connected

=================
陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊：

=================

點影嫁

一個鏡頭毁咗成條片

只係影到香港景靚同繁榮既一面
但有種冷漠既感覺 片中市民似機械人 冇感情 唔開心

一 click 落去，成個殘體招牌
不了，垃圾片

似唔似同一個人？有無ching識得佢？

文宣

【高質文宣】遊戲畫面曝光！！居然無人知？？

香港

國際金融中心，與倫敦紐約齊名
（曾經）文化輸出基地，華語歌曲電影藝術
有三間世界頂級學府
完善基建，鐵路系統（唔知係好定壞）
貨運量，客貨量全球頭三（？）

仲有冇補充？

Liked

係！破壞哂成段片
可唔可以集體去信叫佢cut咗嗰段！

喺連登爆咗出嚟之後開始有啲英文五毛留言

filtered

一場反送中運動
睇到咩叫

金玉其外 敗絮其中

is nation

好正！！！！

69之後，裡面啲畫面都變哂

Hong kong

Cyberpunk

佢都有影下啲窮人地方

屌你

邊撚到型
反烏托邦咁撚樣

真心高汁

敗筆係殘體字加條港豬澳大橋

依條sell香港生活 旅遊同條韓妹
點同樓主個條比 樓主個條講超級城市型好多 震撼好多

依條片既重點 有一半去左條韓女到
如果用來sell香港 真係笑左

冇左中国光大同港豬噢大橋就好啲

我都覺得普通喎

靚到痴線

好靚
電腦執完靚左一萬倍

成個flow都一流
最後大佛好震撼

呢種風味真係要時間文化浸淫出黎

歐洲日本做到，支那坡狗俾多一百年佢都未必做到

睇完城大編委條片再睇呢條

比番個香港我

不過今次我地唔要再有支那招牌，亦唔需要港豬澳垃圾橋

So beautiful
I love Hong Kong

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

Where is the protest?

好撚多五毛

一路以為前面拍得咁靚係鋪排緊

睇到一半發覺唔對路飛到後面

原來鋪排到完場

多謝你啊姨姨

又係味精filtertypical鬼佬cyberpunk 風攝影取向

林鄭，你忍心摧毁它嗎

靚係靚 但覺得個後期個色調太味精
btw最中意最後大佛個shot

香港邊度有咁靚呀
週街都藍色水白色粉

好靚，身處呢個地方真係唔覺

靚

The craziest Asia’s City 應該攞嚟做香洪港 slogan
呢段片應該取代旅發局 d 片

之後有幾秒個鏡頭倒轉咗，係咪有啲暗示？定係我諗多咗？

Hong Kong was the best international hub in Asia

已經影少左西式歷史建築物 同 霓虹燈

不過仲有好多on9外國人以為香港都係食狗肉食鴿囉dklm

咁多個reply都無個啱

超!!
表面風光
底嗰浸黑暗到仆街

i love hk

Sponsor by: 旅遊發展局....

其實只係條片拍到電影咁
近年啲樓已經鳩起到香港唔知似乜
好似荃灣咁, 一個地方因為房地產搞到咁有咩意思去住

光復香港!

各有各喜好 但呢段絕對唔差
尤其用4K大電視嚟睇
敢問好多天價廣告同電影都拍唔到咁嘅質素

睇完之後
反而係諗起金玉其外4隻字

我哋要令香港成為亞洲最偉大城市好嗎

香港人可能自己唔知
其實我地腳下住緊既地方就係現實世界既cyberpunk

影下啲底下層，做撚到隻狗咁餐搵餐餐清，偷呃拐騙最搵錢，仲有大量廢老，冇品，句句夾雜粗口，對撚住你咳，條街幾撚污糟，再影下班離地冚家剷，日日歎世界，食好野，呢個世界公平咩？？？？公平咩？！！！！！！！！！！！！

有錢咪覺得靚囉
我呢啲死窮撚覺得香港係鬼地方

唔覺得靚，淨係覺得好壓迫

so proud of my home

可惜只會香港人先明呢個城市幾腐敗
壓榨低下階層做出黎嘅繁華
黑暗面恐怖到痴線

年輕是罪
黑警當道
官商勾結
蝗蟲入侵
港人被趕
黑錢中心
樓價高企
壓力之都
貧富懸殊
失去主權
任人魚肉
等待死亡

8K 正撚到

agree 完全唔覺得令，香港真正令既地方絕對唔係呢d高樓商業大廈同一堆密到透唔到氣既建築

留意吓，哩個畫面係特別灰暗架

我覺得佢係專登
一個攝影師冇可能俾咁多時間去一段得3分鐘既片到

睇到呢句都笑咗

好有賽博朋克feel
同埋最後佛祖嗰shot都好震撼點題

其實嗰shot都好有深意，間接反應事態
最後佛祖嗰幕同理

唔係呢條片嗰個旅發局有俾錢

真係好靚好心痛日撚日望住林鄭同黑警破壞依個屋企

Colour grading得好靚

兩相對比，各有各想表達嘅主題掛
其實最後佛祖凝視眾生嗰幕就知作者應該唔係淨係想show香港有幾“靚”，啲高樓大廈有幾“宏偉”

其實係咪同出片嘅channel有關所以個鏡頭先影咁耐。。
"Time Lab" ?

Agree，樓主條片仲暗示左香港哩個超級城市背後嘅悲哀，其實並冇條片表面所展示嘅咁簡單…

其實話係大陸整容蝗妹我都信

其實好反映香港俾中資侵蝕既情況

眾志籌款得返9日都係得150萬
大家唔想快啲制裁黑警正苦咩係就課下金幫眾志去繼續遊說啦

我都想講
似係大陸贊助先去拍
片尾又有出Time Lab
支那光大上面又有Time Lab

隻調色好靚

我覺得好似pewdiepie老婆

尾2係影條無人用既港豬澳
最尾係用大佛作結
有種sad既感覺
佢應該唔係淨係吹奏香港既高樓大廈

係國家

令你老母

表面嘢

呢個香港咁靚
我哋點可以放棄
我哋要贏返嚟

對手有東京 太勁
文化輸幾條街

除左中國光大

不了 呢個垃圾政府真係將香港市容同建設搞得幾差
上帝視角咁影 咁邊個大城市都靚
以市民行既角度去影真係麻麻
最多係得港島區某啲位真係唔錯
香港話就話好cyberpunk 其實係high tech low life

有物好J,咁鬼明顯既植入式廣告

乜鳩啊
條片timelab拍 最尾有落credit
中国光大頭頂就係timelab logo啊

唔會話唔靚
呢個就係外國人眼中既香港，有錢離地本地人既香港
呢種美唔係我地睇慣，而係好虛偽同表面，因為我地生處既環境比我地知香港繁華背後一面係好辛酸，仲未計今時今日既抗爭運動
就好似我地去日本會覺得人地靚景靚人乜都好靚，但背後既野真係唔生活過都唔知

無左中囯嗰個招牌就完美
香港真係好撚靚

隻警犬唔得啦!!!!!!!!

香港根本係Cyberpunk 嘅極致

Somehow you said Hong Kong is a country in English and no one blame you for 港獨 LoL. LIHKG Is An interesting thing

淨係拍最繁榮果一邊

Dllm 好撚靚

個大佛tune到好似cg咁

得返個殼冇靈魂 幾靚都冇用

就快俾正苦搞彎晒

金玉其外
人與文化俱燼
缺了光華 只餘下燈火

本來扯緊跟著冧晒

係英國住過一排
覺得都係香港好

Ghost in the shell

記得留言話俾人知九成都係港英時代起嘅，唔係一陣五毛就會「無中国，無香港..乜乜柒染」

悶
（以為為拍近期抗爭運動）

佢部航拍好勁...

我覺得可以昇華到去英國被大方向同設計圖，但主導去到細節落實係香港華人一手建設起來，成個香港既建設根本同中共無關，或者有，多謝中共逼害大陸知識份子同資本家，香港先有一大堆技術同資本做根基，香港從來都係反共基地

呢條先係真實既香港

講真 去過咁多大城市之後
我覺得香港嘅城市規劃算係top

靚到仆街呀！

咁乳鴿都係鴿啫

香城online呀

That’s why we will keep fighting — just to let Hong Kong be Hong Kong.

全球77億人，能夠成為700萬香港人嘅其中一個，機率得0.09%

講清楚
係港英時代規劃得好
你試吓對比玫瑰園計劃同明日大愚
邊個好
97後香港規劃算數啦

拍得好撚靚
但見到密密麻麻嘅樓同人感覺好窒息

靚係靚，但唔覺香港好似... 好壓迫感咩？

Hong Kong is our home town

下面好多五毛comment

一定係攝影師專登影啦

[url][url][url][/url][/url][/url]

英國佬已經砌好副靚牌，又蛇，又同花順，又夫佬，條垃圾柒婆都可以玩輸仲要俾人炒家

呢件廢柴真係香港罪人

點影架

push

你完全無支那嘢係唔能夠反映真實

龍應台仲有篇文係講sophistication 係香港其中一個核心元素

個人睇法
條片唔係講crazy既香港咩
唔係講現實的香港
一出殘體字就已經唔crazy

咁條片標題就要改改啦

有支那字先反映到瘋狂呀麻
香港就係一個荒誕瘋狂政治文化混合體嘅城市

似係你誤解人地嘅crazy

都岩
瘋狂被侵蝕

個人睇法啫

靚係靚
但越睇越depress

腐皮, 支那個招牌影咁耐嘅

留名

理想與現實圖

j一世

好靚！

好撚靚呀屌

留名再睇

留意下呢條係講cyberpunk⋯
主題好唔同⋯